鄧兆尊再結新歡享齊人之福

已故慈善伶王新馬師曾（鄧永祥）的長子鄧兆尊，多年來同時與3位紅顏知己----分別被慣稱為「大婆」的Carmen、「二房」Cherry（車厘子）及「三房」Claire相處融洽，鄧兆尊更稱對3位女友都一視同仁。

不過，鄧兆尊早前承已跟三房Claire和平分手，但不愁寂寞的兆尊，已極速有新女友，繼續享齊人之福

新女友

佢食得好偏

乜都食過晒啦

唔洗圖啦

另類慈善伶王

個肚有咗bb？

有冇聽過識屌一定係屌啲唔係咁靚，你睇下齊人之福玩4P都咁和諧就知佢有料

慈善羚羊

想嘔

食到行姐佢就唔駛同班扒玩4p 啦

又食阿嬸。。。
以佢身家食幾正幾女都得
佢口味真係好偏